［誠意片］廣東話分析：七大籃球界女超人

片：

之前嗰啲唔睇無所謂，今次希望大家會睇

推
利申 打手

Btw 好想同媽媽過母親節

多謝！

分開兩地？

自推

早排過左身，唔知母親節點過

死link wor

今次有洋蔥嘅教練

係咩？其他人都入唔到？

振作呀爸打

我今次用返正常聲所以正經咗啫

Push
雖然我鍾意關心妍果條多啲

嗰條鳩整架，我自己都話無誠意

好有心 比個正皮

多謝支持呀！

已過期 睇唔到